16歲那年暑假，我在公園捉了隻蟬

年紀最少16歲那位是個女生。

16歲那年暑假，我在公園捉了隻蟬。

蟬在手裡，我以為我捉緊了夏天。

不知你16歲那年暑假又過得如何。

暴動要坐十年

罷工用你一日

8.5 三罷 遍地開花

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

輕推

推